Untuk Developer:
-Mengganti Ip Address atau domain di DbOpenHelper.java
-Mengganti Mode Coding true or false di ModeCoding.java (True untuk menampilkan error & False untuk tidak menampilkan error pada Android Studio namun untuk pengiriman error ke Developer Telegram @nexcloudmobilebot) 
-Saat release APK, tolong perbarui versi_app pada string.xmlkodingan
